新文具：哨子

每次和理非發夢都有同一情況發生，
就係指示傳得勁快，之後就傳錯哂。
例如要物資，但係又唔知邊度要，
叫人企散啲，就變咗向後走，
到真係要跑，又跑到亂哂，差啲人踩人。

我哋可唔可以用哨子傳遞指令？
例如吹兩下長就係企散啲，
兩下短就係向後走，
再做文宣同大家講，
等大家可以行動一致啲，
唔好咁易落單。

利申：無做過童軍之類，唔知有冇吹哨子嘅公式，
如果有嘅可唔可以提供下資訊？

推

［眾籌俾連登］開一個英文版面俾連登仔
【重開】［眾籌俾連登］開一個英文版面俾連登仔

現時連登急需亦好要一個英文台/或者係新既英文介面，全部台都有英文版咁。

主要用途係對外文宣用，如果個論壇冧左，外國人更加清楚lihkg被攻擊同香港自由被剝既嚴重性。

twitter有lihkg,reddit開post
但始終都唔係lihkg開英文台

好處：
1.連登多左流覽量，廣告費多左
2.同上，每次被攻擊都睇到香港無自由，the world is watching
3.理論上少風向文宣，因為如果要落手帶風向，對家就要大學畢業既人，文宣戰立即少左散仔協會參戰，但香港市民最多就係呢一堆人。

大家如果見到既
幫手：
1.幫推，唔該3連推一次
2.連登search其他 英文台 國際台，將入面相關要求既post再推

3.share link去fb tg，叫其他有account既人入黎再一齊做返1同2
4.堅持每日全部post再一推
5.Fb 連登到留comment，叫連仔開英文台
6. Fb進行洗版式接龍活動，令到連仔開到/知道要開英文台為止
7.太舊既post只可以推番三個上水，幫手推埋thx

如果你係要求開英文台post樓主既：
集中連推自己所有既英文台post，我會幫推，唔好放棄推

一早有
救命用

「極重要」《三份英國外交及國會報告》：當代及後世香港抗爭者之啟示

知道啊，係諗緊用途可唔可以廣泛啲

Push

廢青我表示只係識吹愛的鼓勵節奏

推，早兩日食野突然聽到哨子聲即時會留意，後尾發現係細路仔吹，但係引左好多人留意又或者我地可善用呢啲小工具

摩斯密碼